如果二百萬人都覺得天琦可以做特首..

林鄭應該特赦天琦

唔會喇，屈佢坐多幾碌就真

如果唔特赦
有冇方法可以救佢出來？
我地有二百萬人

我覺得我地首先要推翻612暴動定性先
之後點救佢⋯
我唔知但我覺得不能一步登天，至少救左612 5個先